呀妹讀社工笑我乞食

佢話唔明我讀CHEM黎做乜

我要做絕命毒師又話你知咩

i fucked ted

白生係做教畜起家

冇計啦
社工人工高過普通lab

讀完再去考個PGDE轉職中學教畜

佢話千幾人爭七十個位咁誇張

揾工 定 讀書？有咁多人爭？

讀CHEM唔係先好前途咩

讀書

aswo起薪拍得住狗幫辦

好多讀chem janl 唔會做lab 㗎啦

都唔會*

我讀chem就唔洗問啦屌

我未讀之前都係咁諗

Chem一定係所有科入面最好搵

諗多左

imagine a world without coca cola

希望佢係講笑，如果唔係，佢咁嘅價值觀等收皮

利伸: 社工

讀完都係去老麥返工

年年考第一，都要讀社工，你話呢？